英國開公司，申請T2 sponsorship 面咩條件？

冇特定plan，錢唔係問題，請香港人，只要員工cover 到公司俾佢份糧就足夠

留名 巴打有心

留名

Tier 2好似要公司有一定規模先搞到
Eg 營業額同員工數
仲有之前through T2請人要過好麻煩既labour market test
（除左T4->T2,即係請留學生）
不過改制之後*好似*免左

請我未 係英國搵工肯幫手整visa好難

我仲睇緊有咩requrement. 除左上市公司外其他都話要文件

我公司係canada 但睇肻幫唔到走唔到既香港人，我有朋友英國人，我打本佢開公司請人會比較容易

可唔可以請我過去

請人唔係問題，問題係開公司拎sponsorship

T4 lm 我都想知答案
呢幾條link 可能會幫到你?

Tier 2 General:

List of licensed sponsor:

UK visa sponsorship for employers:

Visa sponsorship eligibility:

仲有, 個人認爲如果你間公司係響 shortage worker 個 field 入面嘅話, sponsorship license 申請嘅成功率會提高...?

做緊bank it architect + development,巴打請唔請人，走到就ok, 人工冇咩concern, 夠生活同對得住份糧就滿足

Push

有bc請唔請

仲請人嗎 唔洗sponsorship

至少要成立咗一段時間先 唔係即開即有
申請到sponsorship 都有一定限額 唔係想批幾多就幾多
請既人本身都有幾項條件要meet 其中最重要就係年薪 而家至少>30000
好似仲會睇埋你既公司究竟有冇需要請外國人 財政夠唔夠健康

條友google都唔識, 信佢一成